{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 휴 캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約をした場合、当日予約はキャンセルや払い戻しが不可能です。また、チェックインは22:00まで可能、以後は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、特定の客室の場合には直接人員確認が必要です。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約をしてください。未成年者の同居予約により、入室が拒否される場合にも取り消しや払い戻しはできません。ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生した場合には100%払い戻しが行われます。また、ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報が変更されることができ、これによる不利益については、当社が責任を負わないです。入室人数が基準を超過する場合、現場で追加料金が発生します。予約をした場合、駐車可能であり、キャラバンお客様の場合にはヨンムン駅に到着する30分前に連絡いただければピックアップが可能です。荷物の保管も可能であり、ワイファイと共用のキチン及び共用空間も提供されます。その他の付帯施設には売店、プール、レストラン、カフェがおり、周辺の名所としては富水院と楊平郡両水里などがあります。また、周辺のおいしいお店のには原油の韓牛コムタンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "14:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00までチェックアウトをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室ができず、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。特定の客室の場合、直接人員確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊については、ジェヒュジョムに直接確認し、予約してください。未成年者の同居予約で入室が拒否される場合でも、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しを行います。"
        },
        {
            "question": "客室の情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって客室の情報が変更されることがあります。これによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室人数が基準を超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "入室人数が基準を超過した場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "予約をした場合、駐車は可能です。キャラバンお客様の場合は、ヨンムン駅に到着する30分前に連絡いただければピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "共用のキチンや共用空間は提供されますか？",
            "answer": "ワイファイと共用のキチン及び共用空間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "売店、プール、レストラン、カフェなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "富水院や楊平郡両水里などの周辺の名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺においしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺には原油の韓牛コムタンなどのおいしいお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 594
    }
}